（急）1月27搭75X唔見銀包

黑色銀包，入邊有銀行卡身分證回鄉證，冇咩現金，係廣福道落車食完飯先知唔見 有冇巴絲打執到做個好心
有冇咩網上Group 關事有失物post俾我跟吓

係facebook 大埔友到問左未呀？

有搵過Facebook group 得一個叫大埔但係未入到，其他都係page, 心諗點解咁多失物都唔關我事

呢個GROUP啵

推

掃緊喇 多謝巴打有心，新年快樂

推 增加曝光

有冇去富善問

打左去兩邊站頭個站長話呢幾日乜9都冇執到